食生蠔根本就同吞鼻涕無分別

咬都唔咬直接吞
啲on9仔係咪以為生啪好撚chill
再加句你唔撚識食就charm爆

你未食過靚蠔咋
好鮮甜
海水味好正

做乜撚?

on9
去沙灘大把你飲

做乜撚？

唔記得轉ac?

比樓主

想講下啲濕鳩論點
你地覆太快

仲有秋葵都似鼻涕

女人食生蠔好sexy，食完個口腥腥地再車埋去

我話你知
以前就係聽你呢啲仆街講
結果越食越貴
諗住領略下你句說話嘅意義
但係最後，唔好意思
結論係真係好撚難食
利申好撚鍾意食生嘢

吞鼻涕好正

好波

百貨應百客啫

利申：鐘意平平地食大大隻果啲美國蠔，唔鐘意食啲貴蠔，太重口味

好好食喎
利申：liu完鼻屎會食埋佢

奸奸

自己可以煮白飯，夾埋幾香口